想做地台

問左幾間由200至420一呎都有
好多間都話自己係e1夾板

除左面層木皮有差異外，其實入面有沒分別？

Topic食左個床字

想做地台床

tatami...